［黃色經濟圈］入圈門檻 - 食店/實體店

前言
不問先前政見，不問入圈原因，只要做齊下列，你就係經濟圈一份子。

入圈好處
- 200萬人的金錢懲罰
- 更清楚社會狀況
- 以經濟戰向政府施壓，令社會更快得到平靜。

如何加入？
- 完成下列 基本門檻 及 額外門檻(如有)

基本門檻 （四大門檻，缺一不可）
一, 擁有一幅連儂牆
二, (如有) 電視台 三選一 (香港電台 rthk / Now TV / 有線)
三, 不食人血饅頭
四, 參與未來大型三罷

額外門檻 (藍底大集團/曾發表撐政府撐警言論商店)
五, 公開發表支持示威者言論

加分位
- 捐錢 及 提供證據(多多益善，小小無拘)
- 提供不同形式優惠支持抗爭者

下列類型商店永不錄用
- 中資
- 曾對示威者進行人身攻擊(e.g. 鄉黑)

違規情況
- 入圈後發表撐政府撐警言論
- 食人血饅頭
- 督灰
將受美心式對待。

總結
加入黃色經濟圈，不但為你帶來良好聲譽，更擁有不可預測的經濟效益，你唔係唔加入嘛？

Q&A
疑問1:
如被藍絲攻擊，咁點算？
答：
香港人會用金錢懲罰，以彌補閣下損失。

疑問2:
我曾經係藍，亦發表過言論，而家想加入黃色經濟圈，會不會比人話食人血饅頭，而被大力裝修？
答：
每個人都有做錯嘅時候，只要你肯改過，做齊門檻要求，就係我地一份子。哪怕你加入初心係賺錢，連儂牆同三選一電視台係會為你帶來正確資訊，久而久之，你都會係真黃。

認同請分享到fb藍營。

給同路人一言：
黃色經濟圈係一個好好嘅渠道去吸納更大嘅勢力，以經濟誘因去令藍營人士加入黃營，令我方聲勢更浩大，要政府同成個社會對立。所以，只要佢冇傷害過示威者，就可以加入經濟圈。熱烈歡迎由藍轉黃。

光復香港
時代革命